日文android game , 得意公仔，似管理大廈單位

想問下有無人知係乜game
我見地鐵有人玩嘅

啲公仔四四方方好得意嘅
見screen 影住幾個單位，可以拉上拉落
見到單位入面啲公仔人行黎行去
click 啲位可以收錢
有時會出個大富翁個胡so 男人出黎

tiny tower?